[IOS/AN] Teria Saga (10) 浴衣4突先好入嚟

仆街中伏

好on9, 我換番shop d券都抽唔倒1隻

換晒先啱
再另外打多100都係抽唔倒

比你用嚟試吓6%手感

抽左6000先4突
勁黑

唔打算抽

40連金

6000
抽咗12000先4突

下禮拜仲有新水法 邊夠石抽

我自己多數抽完一個pool就唔抽另一個，儲儲石先

我都係6000

陰公豬

不能只有我看見

同場加映...me

一抽就完

新post lm
我7000先突爆

lm

換曬都突唔爆

個勝者予想 是咪鳩揀得

換曬一隻都冇

有償第一Step得3%果下伏

課長?

係都唔認
隻驚執Q咗點算

利申:唔認

有錢就是任性

靜到

仲係第一頁

早知唔使開post

event角得一隻 話佢hea好定良心好

仲有隻法

login夠日數送多張自選ssr都唔知要乜好

已經有三張

same 換完又怕抽重覆

重覆都係賣5k
冇乜野,不過選擇太困難都唔知要乜

抽左6,70抽都無活動角 ON99

隻忍？我都仲係得1隻

係呀,6%都咁難抽

玩gbf 6%試過120抽0ssr

gbf d女

抽到先得架

300抽你頂唔頂得順

首抽都抽唔到 j吓算

gbf首抽冇撚用

5900石4突
但降臨仲停係1突

單抽

我個路程係咁
4個10抽，1突
10個單抽，0突
然後9個單抽搞掂

即係9抽中3隻啦

係5900中4隻

individual event機率唔影響
頭50抽唔關事

總之5900石啦

9抽3

50抽1

5900 4突

咪就係6%機率多少少
好過份咩
68抽理論值，少9抽

平平地放個ac 有冇巴打要

有意telegram傾

隻game隨時執咁款，巴打要放就快

120抽

對唔住大佬

5900石

pvp有冇第1先?

pvp第1要燒石去做

唔識架喎

9中3係串D

係59中4

12000真係慘
倒咁多石落去跟住隻野人人都有

分身試過10中4

無仲慘

9中3真係好串

10抽先中得1隻抵比佢串嘅

59中4呀

見個個都中手痕抽下 用左7000石先抽齊

燒石萬年第一都有得你做

隊伍屌打頭十

7000係差王多6%

仲要燒時間
又冇著數,又唔係好威,不了

第一都唔威
排第一個ac已經值500

純鬥石多，無技術含量，無乜好威

暗降要等齊4人開波都要好耐

記得以前有人放acc 賣點係打得贏pvp第一

PVP 階級會一星期降一階

開始多識野嘅人上水

而家ssr膨脹左咁多，真係有石有時間真人有體力就上到去

利申，全部都無

而家pvp直頭お祭り海盜姫一車就完

25秒開劍技已經7788啦

大範圍技 + 控場已經夠做

其實隻game係咪冇人玩
玩左一場覺得幾好玩 但係完全搵唔到街場

多數係連線問題《我冇多人成個月
第二可能係個個都去曬solo
活躍玩家應該都有6，7千 就咁睇返上個活動

個頭開得衰, 搞到走左唔少人

今次有投票活動, 唔知又有幾多人投呢

就main了

main了

幾中意遊戲模式
玩左第一日就突爆左浴衣 得6 7000人搞到唔想玩
自己又唔夠打地肉女忍者

呢關野算最易之一 升升人一定夠打
冇做數嘅話應該之前都有10k人玩嘅

我已經升到全部50 得浴衣有99 可能抽d人太垃圾

覺咗未呀

覺左d 未覺d

咁即係未升囉

又送木劍

仲要每日100石10連

得佢一隻性趣唔大

新關auto似會打唔切

佢比個時間太短
同埋要係咁準確地開技

仆街，我auto入關，之後去做野，然後望返隻game，心諗點解無開第2關 唔通頭先無入到
然後又loop一次再望，又係未開，心諗唔通無開auto技收左皮
又真係無開
如是者又loop一次先知auto唔得

我敢講呢次個降臨易過水降坦，你識走開，啲人覺好就得

我唔走開

勁

扮乜廢 都唔會死

協力auto唔避既話會死曬

協乜力呀 快手打完收工啦

協力auto，唔使控

咁你到底有冇避

solo有

100石中呀

得我一個唔避

100石4突呀

用晒幾十萬花火買晒錢商店先黎出新野

預咗㗎啦
有part 1 就有part 2

冇新降臨 又可以放置一個禮拜

用哂d券都抽唔中6%隻降臨
佢較高些少機率引人課金都好丫

降臨課乜金

降臨角無成本佢出多d令人誤會下都好
照版咁送落用石抽既6%pool
點令人放心課金

但抽嗰D好易中

兩日200石0中

第3日出左兩隻

可能7日後都未夠數要補抽呢

100又0

真係會補抽咩
隻角麻麻地je

而家差兩隻,應該會忍唔住抽埋

男人就唔撚追

300都重係0

個連線開ser到依家都仲係垃圾

等埋佢送個隻就4突

補返5-6000千石咁?

而家差兩隻，4突唔到應該會補

一追分分鐘追幾千石

發夢果時100石十中3

佢啲卷跌率咁低唔多想肝

打哂兩場煙花,原來得返4日,隻女忍打完仲要抽雙重賭博,睇落又冇乜突出之處

得把武滿咗 冇乜心機打

即係如果打一場必定有就同你打

跌完仲要人抽真係天才

刷完一大輪但一隻都唔中 搞到有啲人無哂動力打

屌, 打勁耐打咗100卷出嚟又0隻
我放棄

開得?

你確保你之後抽多兩隻突爆就得

而家抽成咁，洗唔洗再淘多幾個黎抽

1隻好平？

10蚊 9000 石 幾張ssr券

4000石就滿咗

仲有得估
唔使全中
已經中咗8個

10金5銀13粉又0ssr

抽左幾日得兩隻,食屎啦

一隻表示

一隻都冇表示

差一隻表示

抽完100石同清體就冇野好做

抽完100石已無野做

抽角券又難出
出完抽又唔中

今日又一隻都冇,食屎啦廢驚

抽足7日一隻都冇

呢樣真

100石兩隻，佛心公司

隻驚係咪就執
愈黎愈送得多野 一折10抽

法國daily login兩星期送張ssr卷

聽日除咗開新角同新降臨 仲有新機能

近排真係送多左卷同石, 好似唔洗賺錢咁

因為搵唔到錢但都要r返d人

咁多日抽哂得1隻
連埋佢送果隻
變10000coin?

有冇人開公會

同問

是但搵個開啦

公會有咩用？

究竟夠唔夠十個members

你拉多啲人入坑咪有

講咁多有人認頭做會長未

棄哂驚啦

做會長有著數

屌係咪冇人開呀
3m豪比你喇 咩名

有冇人開

你唔開諗個名嚟喇

事旦啦

lihkg then
created

新降臨好難打咁

冇新角唔使打

request咗嘅介唔介意講低名

Faii

YUN

Stary

新出咗本書(新ac做任嗰個)
我隻分身入完都解唔到第1個
各位睇路

明日世界終結時

想問上邊2位解唔解到個任
定係要轉返自由加入先得

岩岩request左
人間風情

冇人答我
佢唔知Bug定點 我用分身入會解唔到個任
我轉咗直接入 未入嘅睇吓有冇得再入過 同埋解唔解到個challenge
佢kick都要等24小時 唔敢拒絕住

即係冇事啦?

你accept左我, 我入左就解左第1個公會任

冇accept 頭先佢冇refresh
應該一轉嗰吓就自動accept哂
既然解到就冇問題啦 係得我2隻分身都解唔到
費事伏鳩你地

隻降臨有招冰劍一野斬九死左隻光坦

點打 防高到咁

申請左
名MH0n0

PMH0n0 , 打錯符號，自膠

公會竟然過10條友

唔知係咪全部巴打嚟

申請左

新果2隻一樣要抽到?

隻王長期有甲.....

隻王仲要好撚狗放轉全晝面技即刻出招遠距離技,就算入左畢冇氷都硬食一招

公會申請了
paul
119-8998-279

咁撚多request
cdrom?

打水降 Load畫面嗰陣關遊戲再開 重新連線入場之後開技boss會即死

Load畫面嗰陣<係有SKIP嗰時?

隊長READY之後轉畫面就退得 啱啱17秒結束戰鬥
單人唔知work唔work

做隊長試到,但係做隊員好似LOAD唔返入去?

我做隊員可以入返去 但係有時未必會即死 要再退多次

係咪有其他人都玩呢招快過你 所以入唔到去

有機會
有時係人地用呢招定係自己成功都唔知

入返去之後中bug

都唔知有咩技可以BREAK到佢,明明用左佢推薦果招,倒數都BREAK唔到

要破咗盾先可以bk
破盾用多hit嘅大招 例如金木弓 新木劍

拿拿聲用呢個bug狂刷算 修復返打街場真係唔知要打幾耐

隻野真係反人類,唔撚打

已經無想真係打死隻王既心態
係咁跳game等bug

有冇邊個未accept

我見啲人等break2次先打得入 其餘時間企係碌火柱度

不過等得break黎我玩bug仲快

新降臨係咪on9
Solo打撚到夠時間都只係大半血

薯樂必必

會任好似有得re
睇吓清唔清得埋個daily 睇吓有冇人打multi嗰個
冇我就試吓禁落去

今晚搵野一齊打解左佢

我諗住一陣加隻分身入去auto

見到佢更新,係咪封咗BUG

Wave

request左 叫Sai

其實d獎唔差
每日解得哂有200coin
1個月有6000
解唔到multi都有4200
每個月換ssr+20銀 都有2隻ssr左右
盡量清咁堆日任

新手申請
三二一

好想快啲打齊 唔想再係咁重連用bug

以為更新完就冇左個BUG
等我重刷緊新木劍啲裝

叫做畢業 換埋金幣個件 差30場解任

自己multi緊 鍾意可以入

巴打咩配隊過SOLO地獄,想過地獄BUG最高果關
唔知係隊廢定手殘,過唔到SOLO地獄

我就用兩隻木弓 新木劍 木補 後備劍姬同商人
金木弓同木劍破盾 劍姬bk 商人上毒

boss兩次普攻之後就出招 要提前走位避
刮風嗰招記得要點火

玩咁耐都未有金木弓 用光弓代算,
商人係木屬雙刀蘿莉?

商人應該爪女

地獄都磨到2046

YES 疾風商人

好友有隻99木劍

日任差8個

5

multi ko

解晒五個 未拎幣既上線拎喇

迫人抽新角但係又咁難抽

屌原來果個普通蛋池,好在一下收左手

見到個公會先知連登有post
新人求加

日任咩來
得兩個達成左
20COIN同10000經驗

17000石只抽到3隻ssr, 即刻del game

名都改埋做lihkg嘅係咪巴打嚟架
夠位我係冇乜所謂 但得返2個位就收哂d有留名嘅先喇

回頭是岸鳩,應該係

id

唔係入咗喇咩

廢事比人kick

SORRY巴打,我個連線好廢,但係想打埋果6場任務

估唔到彈咗機都做到個任

地獄新臨點過

琴日唔記得拎公會幣

玩bug玩到隻王企係度直接死

新手一問，開局中左3隻火奶，另外兩隻係咪無用

界限突破突高佢, 變70lv耐打啲

建議你淘個淘寶acc起手易起步好多。

10蚊萬2石大量體力包 大量抽劵

有好多間點揀？

多人買既冇伏

10000石真係痴撚線

佛到驚都係冇人玩

想問下組隊係咪坦同補係必須？

睇你打咩降
組隊既前題係你單人開到關, 冇坦冇奶好難拎三星過關

石留返抽保底池 宜加個池無保底, 得3%要抽到2突以上太難

我抽左一下見到平時唔同冇左step即刻收手
先睇到個step變成有償石限定,on9

以前4500石無償補底兩隻非限角都搵笨啊

日任差2個

個bug好似整好左

其中1個公會任係清自己日任

日任內容:
1. PVP 1次
2. 裝備取得3次 (包括裝備強化素材)
3. 裝備強化1次
4. 打EVENT關2次 (包括素材關)
5. 強化任意角色1次

每人可以清到5個, Total 要60個

幾日都冇打

差一次有無人黎打埋佢

抽完D弓手佢同你遠距離dmg低下焗你抽新角

真係抵你冇人玩

退左公會,要棄驚了

個身仲有6K石同4張自選卷,有兄弟要就問我

有無人知出技個動畫點解時有時無？

一係有bug,出完技唔會有傷
一係就打緊協力,唔會播曬阻住隊友
好似有得set

4個人仔主動技=冇動畫
boost咗(食咗紫珠)=有動畫
主角技=有動畫

想問ssr選擇券點揀好，暫時我得木屬同光屬係夠人，奶我用緊阿波羅，同火奶比邊隻勁d?
諗緊換d無嘅定換多隻貞德，求解答

我通常等3突先換直上4突, 1~2突SSR數值太廢, 反正大把機會抽

咁留番張券？

留啦 除非你急住要用/對隻角色有愛

Thanks師兄 依家無乜野抽
有d期待9日後嗰關，唔知打唔打到

個bug依家仲用唔用到
玩咗幾場都無料到

個bug一早就冇咗啦
挑戰級拎完300石同icon就冇野做

直頭唔想打
又唔缺角用

準備棄坑啦

個po過唔到10

專都刷哂 auto主線

刷埋番人最強裝囉

推下

想join公會 要有人做齊日任就得

Kekeke好似都係得兩個公會會自發解日任

公會最多得20人, 要一齊協力都難 清自己日任仲實際

玩左3日的新手揮下手先

太遲了,已經冇人玩

不過其實幾好玩。只係覺得好冷清同埋都幾肝

新活動又嚟討伐戰已經打算棄驚

其實比起開頭唔肝
玩就幾好玩既,但下下都要焗人抽新角,有D唔順氣

呢點我記得開game冇耐已經有人講過叻孖寶玩法係咁
不過之前都只係有新角好打d 上次冇新角根本on9
完全唔撚想打搞到冇乜野好做
而家鳩hea login頭先3金中2ssr

又加d新嘅19 機制

有冇update新pool,抽埋D石佢

仲有冇人未棄驚

可能係最後一個post了

好榮幸

都話破唔到10

講撚左架啦

抽哂step 各1隻
繼續棄驚

又出排名戰 但已經冇哂人

唔玩就抽抽都中ssr

佢 咁耐都唔出個個咩塔
D角都突唔到
唔想玩

今日見有新野就玩下

每日動作,on>拎登入獎勵>off

想問呢排係有 bug 定係無償石係有上限?

我無償石去到12800 之後就唔可以再拎石...